我唔想接受五大訴求已經失敗左 再咁落去點光復香港？

我唔想承認，但係五大訴求已經俾港共reject左，仲要繼續落去無可能實現:
1. 全面撤回《逃犯條例》修訂草案--->撒回左但推多好多條惡法，5月27號硬推國歌法，愈多惡法打壓再嚴重左
2.撤回「暴動」定性--->612柒娥同豬聰都話無暴動，個所謂法官判救生員先生算係暴動，而斬人係高尚情操?已經搵曬藍官審案，大聲公都入到罪
3.撤銷所有反送中示威者控罪--->已經清算緊，唔好話之前捉既人，而家老師醫護政府人員只要係黃少少都遲早俾佢地抄口算帳，連出左史料試題都可以dq左，有咩做唔出呀??
4.成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況--->公務員包括警察林鄭班廢柴加人工呀!班仆街721唔見人(搵黑社會打元朗居民) 831打死人 (畜龍唔代表警隊可以打死人)101槍殺人(隨意開槍殺人，就算知佢係邊個都追究唔到)1111狂殺人(入大學屠城)，而家偷白粉賣埋，做成咁仲可以加人工代表以為更加可以為所欲為，輪姦少女仲通緝人，被人打仲要被告，射盲左人地隻眼可以無代價?個監警垃圾報告寫咩呀歪曲事實，無一個人為死左咁多人命負責?仲未計被跳樓被自殺既年青人，佢地有些死左連名都無，個個都死得好慘好冤枉好似周子樂(被畜龍監生掉落街),陳彥琳咁青春既年紀係死個陣連一件衫都無得着係凍冰冰既海水到，阿媽仲要死埋。黑警死全家但死既係手足全家。
5.立即實行真雙普選--->其實唔洗再諗因為連選立法會都會做手腳，準備搵黑警去票站，打壓埋記者，報真相就話係黑媒抹黑政府，立法會搵一大排保安保護殺人鯨做主席

做得出呢d野係共產黨，佢散佈肺炎病毒去全世界，害死咁多人都當無事，而家用隨時用限聚令來拉你打壓你，司法立法都係佢地既人 。下一步係網絡廿三條呀封你網絡呀，可能遲早你有反政府既意識就拉你充公你財產，之後就殺你全家，好似大陸d維權人士咁。

而家唔發聲以後已加無得發聲，而家揸槍班恐怖分子可以係商場或者室內開槍打記者，打壓得愈來愈利害。之前可以申請遊行集會，莫講話肺炎慢慢聚唔到人，大家都集中防疫，被轉移視線。

再咁落去點光復香港？大家可以討論下，因為再咁落去光復兩個字都可能要坐監了，以為唔關自己事最後到想發聲既時候更加無能力，到時死既係你既家人朋友無得反抗!!

以下係我睇法
擴大黃色經濟圈好重要，就好似龍門老闆做既咁。作為消費者，係好多人都無堅持，藍店綠店都照食，其實黃圈好緊要，需要每個行業都有，只要我地賺既錢就可以支援到黃圈既人，雖然黃店未必好食但可以提醒毋忘初衷，愈成功就愈可能愈大議價能力。

喚醒身邊既人每日被共產黨打壓既事，唔可以忘記就好似六四咁。要記得20192020既事，唔可以好似曼得拉效應咁忘記左，要教育自己下一代，如果講到日本侵華可惡咁共產黨侵略中國都係好恐怖。雖然有通過人權法但美國都因為疫情好慘唔知幾時幫我地。

要幫助黃圈每個人，好似年輕手足朋友，佢地有好多被人拉左，家人朋友都需要支援，好似個位消防員手足咁，大家有錢出錢有力出氣，一定可以挨過來!唔好因為害怕而變得冷血，要發揮人性既光輝!!

可能好嬲好氣餒，但係絕對唔可以放棄，因為咁係對唔住死左既亡靈。無論係邊個崗位邊個地方，只要係黃圈既一份子，在明在暗，都要connect together,每個人都係香港一份子為緊我地未來而努力。只要堅持一定有辦法

林鄭月娥及其下恐怖分子，你地仲要害死幾多人？？

咁樣打壓同肺炎一樣咁恐怖!!

唔覺得失敗左

我已經開始頂唔順放棄
開始日日打下機睇下d無聊野做返港豬算原來做港豬仲開心
之前日日睇警暴同中共打壓香港新聞就黎睇到心理出現問題成日訓教發夢（真嗰d夢）都見到班黑警
我自己定左底線係網禁或者23條一過就會移民

攬炒
可怕嘅唔係送死
而係前往地獄嘅路上原來無乜人

其實班手足好慘，有d俾獄卒虐待,俾黑警打。但係仲有好多人支持佢地支援佢地，唔可以灰心就咩都唔做嫁

救生員係佢自己認暴動，唔通法官有得判其他罪？

鬼又捉唔曬，d popo來來去去果兩招唉

我諗佢承受左好大壓力先認嫁，話唔定恐嚇佢傷害佢家人朋友呢？共產黨無所不用其極!!就算係佢認罪都無理由判到佢坐4年仲多個斬人案？？

國歌法一向都要立，五大訴求當時唔反國歌法。

而實佢明知會反對用咁既手段立法好噁心
唔好話國歌法，咁樣23條遲早立，到時醒覺就太遲。多一條法例即係多一樣罪來治你地，本來非法集結有咩錯呢，全部法律係人定的。當時五大訴求係想換政府就唔會立埋d咁既惡法

你可能覺得未爭取到，但有咩質格爭取到，時間愈耐打壓愈嚴重，愈多人怕政府就會忘記而接受佢個套

林鄭已經親口講reject,職又唔辭，警察打人加人工咁都唔係失敗左？

而家繼續落去唔知會點

你當時五大訴求，又冇講話要反國歌法和反23條。
中共和建制可以話，國歌法和23條係市民支持的。

何國柱：現時討論23條立法，相信社會「反彈唔會好犀利」

攬炒+集體移民+海外成立香港中央公司 發展軍事 返攻香港

我知道大家都係咁嫁其實，有段時間好唔想聽新聞，因為睇到個壓力會好大好大。有時會諗香港咁黑暗點算好就有種無力感。但係香港唔應該係咁，既然咁多人未放棄我都想鼓勵下同路人，堅持就會見到希望!!

睇咗樓主成篇嘢除咗五大訴求失敗其他部分望完都笑咗

唔通每次立一條法就重申講定義五大訴求嗎？個制度有問題，佢講咩得嫁
而家做咩唔洗諮詢，要立法就立法，23條香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。即係game over,咁逃犯條例既血係白流

嗰個五毛嚟

其實去到今日係犀利，因為人地出子彈出催淚彈，全部都係好年輕既後生仔來。要堅持未必輸但唔堅持就一定無機會啊

oic

做港豬淨係喺黃圈飲飲食食都okay

笑囉好多死左既人由你笑啊
你覺唔覺得自己對唔住班手足笑笑笑

係咪共產黨會統一天下？
咩都話做唔到咩？ 最簡單講五大訴求撒回爭取到，你唔爭取人地咪同你玩文字遊戲過骨囉
香港人食腦大捱大唔好咁就放棄
要錢可以奶共隨便你
但有良知，知對錯，說守住自己價值
五大訴求唔係口號，係一早應該有，而港共亂黎反口覆舌結果

唔好睇少黃圈，但可惜好多都繼續食其他，而最後錢又去左地產霸權到，食黃店可以提醒自己革命尚未成功

共產黨就係要統一天下 唔係而家先知嗎？？

放棄的話，比賽就結束了

而家我地需要嘅係士氣，唔係失敗主義
你個標題唔應該咁樣

連自己點駛錢都控制唔到，真係愧對手足

每個生活的選擇都係抗爭的一部份

我笑嘅係其他所有嘅方向都有意義過你用咁多時間寫篇垃圾

「5大訴求」out
「3不投」in

都係講事實，就算個標題幾振作都好，而家今日來講政府無理過五大訴求，仲不停打壓仲點樣呃自己仲有機會爭取到,愈過多日就愈多打壓。就算孫中山革命都唔係一次就得要搞好多年，呢種失敗好值得提醒，政府係點回應

3不投？

攬炒成功

唔覺得失敗

係垃圾你又覆你都係垃圾，就係你呢種人唔接受大家既聲音係到每相分化，你先最值得俾人笑

一堆P牌 五毛留言得啖笑
繼續慢慢被打壓 自欺欺人無扮事
承認有不足唔明有咩問題

攬炒都係輸既一部分，但係睇來都係咁啦

Same

被打壓扮無事咪係個問題

攬炒係輸？

你鐘意啦失敗撚

互相鼓勵

咁既心態點贏

攬炒都贏?雙輸來嫁

有片清楚影到斷正

第一，我覺得之前打街頭戰成功，係因為班狗未試過同埋手足太有創意，但呢家次次活動都係一樣，雖然我都諗唔到咩有創意既活動，但係次次都俾狗捉，上次喜茶好明顯係班狗知你地一定會裝修佢，放定d便衣狗去捉人。可以話我地既戰略同戰術都俾狗知道曬。

第二，和理非太怕事。佢地呢排都無咩出過黎，之前叫既九龍大遊行個結果係點大家都清楚。好明顯大部份既和理非都未準備好，仲有佢地宜家驚緊疫症，要手足係無cover 既情況下做野，根本就係預約被捕。

第三，街頭抗爭既重要性。我唔想承認但不得不承認街頭戰既重要性已經降低左。宜家係中共想拎香港既資金解決中美貿易戰既失敗，呢一連串既惡法，干預立法會同埋試題問題都係中共加緊箝制香港同埋測試外國反應。我覺得，如果冇國際戰線既支持，中共一早就想拎番香港。加上呢排各國都忙於處理疫症，根本就係中共最佳時機去拎番香港。

最後，我咁諗唔係你都要咁諗，做自己認為岩既事，大家一齊幫手光復香港。但我覺得宜家都唔係最黑暗既日子。

就係要有鼓勵有決心先有行動，總好過以後只可以沉默

淋病帶頭攬炒真心冇人阻到佢 佢寧願犧牲香港信譽根基都要玩打壓

咁612算咩暴動，唔撒回個定義都係有問題，佢認左都判得重過斬人個廢老

你大學讀書嗰時你寫篇牛屎出嚟你個instructor都要俾comment㗎?

點解你望落似係想要人哋接受你聲音咁搞笑? 我淨係知你唔攞支槍走去射人其實基本上大家都冇理由喺度圍爐開party 有argument唔係正常? 定係你覺得我hi你篇文兩句你會冇咗一忽?

分化係講緊離間人與人之間嘅關係而唔係話有argument就係分化 你真係想寫有用嘢嘅你應該研究下其他手足做咗幾多 研究下其他人嘅理論同埋做就好自己睇咗啲史料+政治嘢先

其實和理非係細膽既，如果團結到就力量好大，但係而家和理非變曬做港豬了，所以要提醒佢地要番來了

我都好大致上同意，而家真係好黑暗
但光復香港 係無得放棄

係策略來，等你地灰心

係咪你坐6年,佢明知輸硬都唔認咩

所以我話因為佢想所以由佢做？
因為五大訴求政府唔答應所以由佢？咁就叫失敗左？
攞多少少抗爭意志出黎
香港而家差唔多係全球抗共最前線

呢d係你覺得姐，每個人意見都會唔同嫁啦，討論就係可以自由發表意見，唔似得你係度攻擊我仲要同你講呀，你d comment 仲臭過d牛屎

條法例都唔應該推，612唔應該有算咩暴動？
尊重佢決定，但係判得重過斬人廢老罷明打壓
612佢地話過唔係暴動

睇清楚先講啊，五大訴求係失敗左但係唔代表會放棄lo

你認為五大訴求失敗左都唔算放棄醒大訴求？
你五大訴求都放棄咁你抗爭緊咩？雙普選都係五大訴求入面呀

而家無晒行動post
無人貼文宣
和你乜 得果小貓三四隻
之前比黑警取消遊行申請大家都係照出行街。
今日元氣都係咁多人食

係靜左落來所以港共先會呢個時間出手

失敗左唔代表要放棄，要捲土重來提升本土意識好重要

咁係律政司問題告廢佬用輕個條同唔轉法院,同埋斬人廢老係有認罪

任佢講咩罪就咩罪嫁啦

我就係話你知未失敗
你話失敗果刻你自己就放左一條戰線
一條明明至少二百萬人堅守緊嘅戰線

要接受現實
但我都唔會忘記發生過既野

但你知唔知好多人係唔睇內文，只睇標題
你個標題似十足五毛散播失敗主義

失敗主義是一種思想，認定未來註定失敗而放棄一切改變現狀的行動。

我都覺得失敗主義都係視乎點睇，失敗唔可怕但自我放棄先可怕

五大訴求係咪失敗係睇你點用.
共產黨無可能會比香港人查佢地D打手, 更無可能普選佢地自己控制唔到既特首, 但問題係普選係佢地中英聯合聲名白紙黑字簽曬名, 有人想出手完全係合情合理合法, 呢方面歐美個邊用五大訴求搞支那其實係幾成功
即係你攞住張借據叫人還錢, 人地根本無諗過還仲打你一身,
咁"叫人還錢"呢part係失敗左, 但當你個目的唔再係要佢還錢, 而係攞住張借據四周圍唱, 等條友比人弧立, 比一路想同條友開拖既其他人有借口開打, 搞到條友家破人亡, 咁呢張借據就都係成功

事實上已經係失敗左
前線手足已經唔想再出嚟 和你Sing只係同運動續命
食黃店變左贖罪卷
好多人唔想承認但事實上係咁

利申：放負五毛,要拉快啲唔洗同我講

光復香港唯一可以做既就係搞死共產黨.
呢點而家國際形勢上其實係一片大好

而家輸到咁佢地唔出黎仲好過啦
出黎即係送羊入中共虎口
唔出仲可以留住條命
「人無事先做到世界冠軍」

咁大陸lay忍共產黨忍左七十年 咪宇宙第一
輸左就係輸左 打J有咩用

你個現實係失敗論
醒啦香港人

一早block左你

係失敗呀睇下今朝立法會

引到國際注意,美國拎埋黎做籌碼
今期又到中共被針對
有咩輸
又係d香港人最濕鳩既,冇成績就等於失敗?

我無話贏喎
我意思係輸既話唔好再做無謂犧牲，起碼可以輸小d，輸得無咁慘
你而家仲出去就輸得再慘d

下。。。你而家係blame the victim 喎？人地無視議事規則自己開會 你都去承認？

奶共唔洗輸你奶唔奶？

有辦法咩佢地玩曬

止蝕離場會比人屌

我當你自己人就希望你睇下香港發生緊咩事
唔去抗爭你只遲早都會比人食 時間問題
如果你係假膠 你自己同你下一代交代你為極權做過咩啦

你講得有道理，只係共產黨係世界上最無恥既邪惡組織來佢地殺人都要穩定個權力，臉皮厚到

共匪滅亡先係方法

byebye 驚你就輸成世loser

一年就話失敗 難為好多地方打足廿幾三十年
信念唔夠就企去最後 唔好係到阿支阿左

如果你有留意既話，雙胞胎兄弟俾人判監了，而家最需要支援係佢地被人捉左班人，如果佢地付出左無人back up,之後無人敢出來，政府就係玩緊呢d把戲

俾人屌好過蝕多d

的確

人地係打，我地捱緊打

所以無必要浪費時間叫佢去還錢, 諗下點用張借據/其他野如武肺, 台灣, 言論自由等等搞到佢家破人亡仲實際, 反正而家全世界都想攞支那條命
佢家破人亡就可以佢地條屍身上攞返借據上面既野, 什至更多

睇返啲財務數據， 2019年，共匪每個省份都蝕錢，今年更加唔使講，一旦現金流出現問題，貪官即刻走佬，跟住共匪就會破產無人救。

所以共匪先至狗急跳牆。知己知彼，佢哋只係三仔底，仲學人all in, 以為人人都覺得佢係Black Jack 21點。

我地未驚過。

所以咁急收番香港

係，因為香港大把水。

不過佢而家搞死緊香港。我地將計就計，取消關係法囉。攬炒我地最鍾意。

無人話唔可以自由發表意見 你寫垃圾都預撚咗俾人屌 所以你係咪條氣唔順

樓主訓撚咗

但係會唔會最後錢都收唔番啊?
而家習中資源係抗疫到，個借據唔能唔能夠引起再關注

我覺得你唔順氣先係到拗

原來五大訴求有限時
唔怪得唔回應就得

好快721831都到限時可以忘記

如果我唔順氣都唔會打咁大篇嘢叫你睇書而係直接屌到你hihi啦

侵侵都無理我地咁，不過兩敗俱傷都好，始終香港對佢地來講係大肥肉來